BBC 報導之後，都幾多人關注 12歲女童事件

好多香港人留言

BBC 報導之後全世界都著晒火

因為呢條片斷正，個小朋友係行人路度行緊，仲要冇背囊，兩手空空。
首先就冇被截查既理由，其次就算小朋友途走都好，
你撞低左對方就應該即時捉住並扶起對方，而唔係幾個人坐上去。

所以黑警你點兜都兜唔到架啦~

其實BBC都係好on9

BBC中文有時好似黨報咁

bbc中文=太公文匯

法律界訓咗成年？
總之，想光復香港，紅即斬，唔好再理咩嘢法律

其實知唔知點解 支人做？

諗起呢單

繼續幫手炒熱佢先

繁中BBC Facebook通常正常啲
周不時比小粉紅圍攻

誠言, 恐怖分子都威足全年, 一直都冇變過 , 一日魔鬼, 一世魔鬼

佢地係現場評估過，可能未必夠12歲女童打，所以採取群揪？

屌你扎哂馬尾一睇就係𡃁妹
你盲撚左呀

12 歲生到咁高大, 係咪佢自已都有責任呢
你講咩撚

無野架，比市民屌幾句，都屌到慣曬
係局入面大蛇仲加許添，根本觀念都扭曲曬
下次出動咪又係再濫暴過，無後果無制衡，仲要三權合作為一人服務，驚閪

↑黑警心聲

屌 呢排連登五毛入侵如入無人之境

當前現實

生得高大就要比黑警打？你都幾撚on9

你條狗奴才 咁快學到主子 指鹿為馬

佢係另一個POST都係講依D. 大家唔好再回就OK
因為個論點太ON9
就算佢係25歲男仔又好45歲中坑也好, 都唔應該受咁既對待
只不過社會通常對婦孺有同情, 所以社會反響自然會好大
(不過對無同理心既人自然無咩感覺)